/* 
  Localizable.strings
  ARTCExample

  Created by Bingo on 2025/5/22.
  
*/

"QUICK START" = "快速开始";
"BASIC(Not Implemented)" = "基础功能";
"ADVANCED(Not Implemented)" = "进阶功能（未实现）";

"Token Generate" = "Token生成及入会";
"Video Call" = "实现音视频通话";
"Voice Chat" = "实现语聊房";


"Publishing" = "推流";
"Playing" = "拉流";
"Audio Basic Usage" = "音频常用操作和配置";
"Video Basic Usage" = "视频常用操作和配置";
"Camera Common Control" = "摄像头常规控制";
"SEI Sending and Receiving" = "SEI发送和接收";
"Common Message Sending And Receiving" = "自定义消息发送和接收";
"Screen Share" = "屏幕共享";
"Stream Monitoring" = "通话中推拉流质量监测";

"Process Audio Raw Data" = "原始音频数据";
"Process Video Raw Data" = "原始视频数据";
"Custom Audio Capture" = "自定义音频采集";
"Custom Video Capture" = "自定义视频采集";


// 音频常用操作
"Speaker" = "扬声器";
"Earpiece" = "听筒";
"Stop Mic Capture" = "停止麦克风采集";
"Start Mic Capture" = "开始麦克风采集";
"Cancel Mute Mic" = "取消麦克风静音";
"Mute Mic" = "静音麦克风";
"Enable EarBack" = "开启耳返";
"Disable EarBack" = "关闭耳返";
"Set EarBack Volume" = "设置耳返音量";
"Cancel Mute All Remote User" = "取消静音所有远端用户";
"Mute All Remote User" = "静音所有远端用户";
"Cancel Mute Play" = "取消播放静音";
"Mute Play" = "播放静音";
"Set Play Volume" = "设置播放音量";


"Mute" = "静音";
"Unmute" = "取消静音";
"Join Channel" = "加入频道";
"Leave Channel" = "离开频道";
"Disable Mic" = "关闭麦克风";
"Enable Mic" = "开启麦克风";

"Join Channel" = "加入频道";
"Hangup" = "挂断";

"Please enter a valid integer" = "请输入有效整数";
"Follow Capture" = "跟随采集";
"Fixed Landscape" = "固定横屏";
"Fixed Portrait" = "固定竖屏";
"Software Encoding" = "软件编码";
"Hardware Encoding" = "硬件编码";
"Hardware Texture Encoding" = "硬件纹理编码";
"Both Mirroring Enable" = "均开启镜像";
"Both Mirroring Disabled" = "均关闭镜像";
"Preview Mirroring Only" = "仅预览镜像";
"Encoding Mirroring Only" = "仅编码镜像";

"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "确定";

// 原始音频数据
"Read Write Mode" = "读写模式";
"Channel Num" = "声道数";
"SampleRate" = "采样率";
